5屆冠軍西維爾晉級2.1倍

曼聯
聯賽盃4強: 出局
足總盃4強: 出局
歐霸盃4強: